港人急需解決 長期示威影響民生

時間一長 對中共有利

是否訂立死線

佔地宣布 香港獨立=高度自治 之後有外敵既解放軍就去打

取消解放軍駐港

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

咪即係攬炒